我強烈建議開始要對狗嘅屋企人埋手

比佢地感受下親人受傷個種恐懼同憤怒

推